某大型服裝店啲人好西口西面

不論男給，大部分同事都西面樣港女格
日日係度勾心鬥角
最緊要當你應份幫佢， 洗人唔洗本

第一日翻工

第一日番工咩

想知邊間

Hm?cotton on? Zara ? Uniqlo? Gap? Forever 21? 全部都好西喎